香港人可唔可以唔好搭黨鐵

見到爛撚哂d野仲可以搭來放工，我心諗

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論